早2日開post話會大升無人信

年輕人不懂把握上流機會

真正炒野既人 都知會大升啦 洗鬼你講